香港辦公室係咪普遍女多男少

做過幾份工，發現香港辦公室不論職務，好似都係女多男少。東南亞外派過幾年，自然係男性做高層多，好似得香港先係咁咁平均地女多過男

點解我做親都男人多

大學入學比率都係

朝早望下黑絲人都精神D唔好咩

香港女人玩權術好撚勁. 男比人當狗咁撚.

人工咁低 男既搵埋都唔夠call g

睇工種....

其實都係，我自己就做銀行實多女，就算我男朋友做IT公司，佢公司都唔少女仲要幾多女都係programmer

望得多驚比人睇到

蕭生有冇call g

男人做地盤做搬運啦
無論office唔office都好,
舒服位留返晒比女做

之後就會有女權撚話女人讀書成績都好過男人 能力普遍高過你班佬 唔抵得咩

佢咁既學識洗鬼call咩

吹幾句d女溝佢啦

btw佢咁煩都應該幾難相處

塔撚咗佢對絲襪攞嚟沖奶茶 飲咗人都開朗啲

男人都可以玩權術好撚勁,不過門檻高入唔到去玩

女人天生自帶 閪閪buff ,玩哂

單身 30up 果啲，仲要係上司
死快啲

廢你就廢啦

咩公司
想見識下

藍領普遍多男人

男人去哂做 地盤 裝修 跟車 整車 廚房

男多

今時今日香港有料嘅男人直頭唔洗返工

因為大家都係it狗